如果EX問你借錢 你會唔會借？

比佢飛左 但佢又問我借錢
佢講得出口 應該有需要
借唔借好

佢講得出口 應該有性需要

No

On9一次夠啦 唔好有第2次

認真

錢 不了

唔借又唔係咁忍心
借又驚 有借無還
好掙扎

認真 借

認真 會借

講下睇法啦

借=送

睇下你憎唔憎佢

有新女唔應該借 冇都唔借

可以中出咪借

利申:三年前借左1000俾ex 到依家都未拎返

同佢講 1Q $500,唔洗還

幾多先

借幾多先？

諗唔到理由唔借

咁多人唔借要問你借

細細地 2 3千咋
唔係借唔到比佢
而係明明比佢飛鳩左
好唔撚鋸

佢好撚要面 問我會易啲

其實你大可以問下咩事要借
你再睇佢係咪真係急事
如果只係買野 乜乜乜
你就自己再衡量

比人飛定飛人我覺得同借唔借兩回事黎既
咁佢咁多人唔問都黎問你 都知道你可能會記仇 佢飛過你

所以我估佢真係走投無路喎

No

負評我做乜
我問問嘛咋

錢咁少 借黎做咩 問熟人都借到
問你借 因為無諗住還

同佢講借 叫佢上黎你屋企攞

二三千蚊緊係借啦

我係你畀夠十萬佢

呢十萬買個教訓絕對超值

同埋越早買個教訓等你唔好臨老仲戇鳩鳩先畀人呃

因為佢係做要跑數既工
詳情唔講啦
呢個月有錢 下個月可能無
借錢開飯掛

3k 5q

3年半前借左ex 5蚊搭車重未肯還

借咗啦我

係咪咁岸鳩阿
借完比佢要屌返佢
驚佢報驚

放心 我上年9月借

無追佢還？

叫佢陪你一晚先,之後再考慮借唔借

咁咪變左交易咁樣

問下原因先借啦
人地貼仔又借咩
還卡數都要問下買左咩
理由合理咪借囉
可能有後續呢

借定唔借, 還得到先好借

考慮完一定要借咩?？

佢飛你，唔借。
你飛佢，佢問你借，都叫可憐下佢，彌補下佢當初嘅傷心。

各位 我認on9
分手前我講過佢講 如果有咩
困難 我一定幫佢 包括錢

咁個陣仲好愛佢嘛屌

咪撚on9啦，佢要面佢無錢開飯係佢嘅事。
你開左呢個頭就以後都無得返轉頭，借開有條路。
對你對佢都唔係好事。

會唔會諗下 分左手都咁幫佢
佢會回心轉意

要回一早回左啦。
如果係因為你借錢比佢先同返你一齊，你接受到咩？
你依家一定會話接受到，因為你重愛佢

有嘢扑就借

佢飛你嗰陣又忍心

呢樣...我自己衰先
逼走左佢

點氹到佢比我屌屌

只要個數唔離地
我會直接俾佢 唔洗佢還

屌完咪借